如果我係你 我聽you belong with me 會喊

bwohmltgyr bfhenemu mfdojlofrm
事實係我聽you belong with me都會喊
causeim not a princess this aint a fairy tale
ed 如果solo sad song會好正 打算刨下佢歌

u ve got a smile that can light up the whole town
i havent seen it in a while since she brought u down
u said u find i know you better than that hey what you doingwith a girl like that?

i remember you drivingto my house in the middle of the night im the one who makes you laugh when you know you bout to cry
so why cant you see...?u belong with me.......

哩個po覆唔覆